搞乜野依排咁多post話痾屎有血

首先講下先

痾屎有血有好多種可能，痾損左，痔瘡，大腸息肉，腸炎，慢性長期腸炎（可以好嚴重），同大家最驚個樣都有可能。

所以痾屎見血，一定要照腸鏡
有錢既私家照，萬幾蚊
無既，等公立半至一年

照到有野既，其實發現得早都易控制，可能keep住食藥就得

無就恭喜晒啦

不過講開又講，腸病好多時受精神壓力影響
大家咪撚咁驚青先

有時人好on9, 唔理佢就無事，成日形住有咩野呢就好易中招